覺唔覺係香港做野好多時。。。

老細/ 上司都會間接地expect你擦佢鞋，好多時上到位既人都係有返咁上下實力，不過又願意做擦鞋 仔既人。外國唔係無，不過無咁普遍。

睇老世